有咩方法係香港出到名？

有咩方法係香港出到名？

做狗

喂brian

係條街度除褲

其實而家好多好多出名的人的所作所為，雖不至如此之劣，但原理同出一轍

起碼香港係咁，其他國度未必

賺9位數字然後瘋狂喺YouTube 賣廣告
然後叫人quit YouTube

發覺香港人唔多接受新事物 要創新做正常嘢出名 真係好難

參考龍心 劉馬車

紀念活塞男事件N週年復劇計劃

你去返藍田果個公園重現返成件事

咁就可以出名

今次記得叫得痛苦啲

各位巴絲點睇靠YouTube 上位？

真，我唔認為香港有得救

學幣少
上硬a1

發現而家好多rapper 無料 但上哂位～

利申 窮撚

喺巴士鬧人死八婆